成件事最大得益係蘋果日報同教廷

我決定帶埋女朋友去信教
以後淨係同耶撚拍拖